新手想砌機for 玩LOL Budget $4000-5000

想砌部機for 玩LOL 要計埋Mouse 同螢幕 求各位巴打比啲建議

Riot舔共 不了

Lol就快手機都玩到

因為想同班fd玩 所以想黎問下點砌

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x ASUS VZ239H Eye Care Monitor
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS M2 Gaming Mouse
價錢：$159

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,007

3400G有貨未

唔該晒

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,166

屌 原來要計mon 咁無野了 自膠

WD 240GB Green SSD M.2 2280 SATA 3D NAND WDS240G2G0B NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 283

Inno3D GeForce GTX1650 SUPER Twin X2 4GB GDDR6 雙風扇顯示卡 HK$ 1330

SilverStone SST-PS15B-G 透明側版 USB3.0 mATX Tower Case 黑色 效能直立式機殼 HK$ 288

Enermax PS-ETP500 500W 80 Plus Bronze 火牛 (ETP500AWT) HK$ 310

MSI 微星 B450M BAZOOKA PLUS B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1 Type A, M.ATX M/B HK$ 550

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2800C17D-16GIS DDR4 2800MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 560

AMD Ryzen 3 3200G YD3200C5FHBOX 4C/4T, 3.6GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 750
以上係珍寶搵，總數: HK$ 4071

下面係pirce 搵
TOSHIBA MQ04ABF100 Client HDD 1TB HK$285
AOC E970SWHEN HK$599

全部加埋包mon 4958

LOL要用到1650 super?!
是但搵粒AMG APU咪得
加埋AMD底板平
幫樓豬慳下錢

LOL 3K夠做啦屌你
又唔係要玩到 60 FPS + 1080P OUTPUT

真
3200G 已足夠

有冇砌機list 因為我計埋mouse同mon 所以講4000

LOL唔洗有CPU都夠啦屌

無要求就呢三部揀一部啦
屌

我想問呢部機最盡仲可以玩到啲咩game

不如你講有咩game想玩 ?

Btw
其實佢地仲有APEX LIST / 食雞List
上去望下 唔洗伸手伸到咁盡既